hi 淡友 (1376)

2個

分推

過檔

hi 淡友（1376)

唔過 個邊熊

唔推戈邊 個名唔老黎

光頭佬唔係浪得虛名

個邊有私心！

883

戈邊想post神懲罰牛軍

心地唔好